[一个中国］支持香港警察加薪 支持中国公安同工同酬

有没有方法为所有爱国爱党反分裂既公安同胞争取同工同酬
召集中国文宣组将香港警察的薪酬体制上微博广传

屌你老母殘體字

輸出革命呀老細